{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052549",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1667319?place[place_type]=GID&place[gid]=1667319&place[latitude]=34.78914289&place[longitude]=127.8473805761&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 트리사라풀빌라"
    },
    "text": "南海トリサラプールビラには海を身近に感じられるプライベートな客室が用意されています。 ここでは静かな休息が取られ、居心地の良い空間で安らぎを感じることができます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 未成年者は同伴しない場合は予約及び入室が不可であり、禁煙政策が施行されています。 また、ペットの入室は許可されておらず、客室や施設は清潔に使用する必要があります。 ゴミは分別して捨てなければならず、台所器具とグリルは洗浄しなければなりません。 客室内では爆竹やろうそくは使用できず、臭い食べ物の調理も禁止されています。 他人に被害を与えたり不快感を与えるような行動は強制退室の理由なので気をつけなければなりません。 トリサラではバーベキューを楽しむことができ、海を眺めながら休息を楽しむことができます。 電熱器具の利用は制限され、電気ロストはレンタル可能です。 ビームプロジェクターを通じて映画やドラマを鑑賞することができ、トリサラカフェでは海の風景を鑑賞しながら休息を取ることができます。 南海プールビラは美しい南海の海を近くで体験できる場所です。 プールも利用でき、12月にはお湯が無料です。 周辺には様々な旅行地もあり、観光を楽しむことができます。 それぞれの客室は最大4人まで収容できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は同伴しない場合は予約及び入室が可能ですか？",
            "answer": "未成年者は同伴しない場合は予約及び入室が不可です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの入室は許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の使用はどのようなルールがありますか？",
            "answer": "客室や施設は清潔に使用する必要があります。ゴミは分別して捨て、台所器具とグリルは洗浄しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "爆竹やろうそくを使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では爆竹やろうそくは使用できません。"
        },
        {
            "question": "他人に被害を与えたり不快感を与えるような行動はどうなりますか？",
            "answer": "他人に被害を与えたり不快感を与えるような行動は強制退室の理由となります。"
        },
        {
            "question": "トリサラでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "トリサラではバーベキューを楽しむことができ、海を眺めながら休息を楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "電熱器具の利用には制限がありますか？",
            "answer": "電熱器具の利用は制限されています。電気ロストはレンタル可能です。"
        },
        {
            "question": "トリサラカフェでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "トリサラカフェでは海の風景を鑑賞しながら休息を取ることができます。"
        },
        {
            "question": "南海プールビラの特徴は何ですか？",
            "answer": "南海プールビラは美しい南海の海を近くで体験できる場所です。プールも利用でき、12月にはお湯が無料です。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な旅行地があり、観光を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "一つの客室に何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "一つの客室には最大4人まで宿泊できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 489
    }
}